烏拉圭傳媒報導，烏拉圭名將科蘭將加盟一隊香港球隊簽約至五月。

By Team Peloteros

It is not a joke of the "Day of the Innocents", but the option that Diego Forlán leaves for Hong Kong football is real.

The 38-year-old striker refuses to retire and after being annoyed by his failed arrival in Peñarol a few weeks ago, he thinks of continuing to squander talent away from Uruguay, as commentator Sergio Gorzy mentioned on social networks.

The signing is subject to official confirmation by the player, but everything indicates that the first week of January will be all agreed so that "Cachavacha" has at least one semester more activity in his glorious career.

估計係傑志

又一曼聯名叔

Sergio Gorzy:
THE LEGEND CONTINUES: Diego Forlán would go until May to football in Hong Kong. Forlán is still a box office figure in the world. In Russia 2018 I could comment for the international tv channel and the AUF thinks that it will be a celestial ambassador in the World Cup.

Sergio Gorzy係烏拉圭傳媒人

2017年科蘭冇落過班, 對上一場正式比賽係10/12/2016踢印超

又去茶餐廳簽約

可能係飛馬，羅神

上面提到科蘭冇耐前俾一隊烏拉圭球隊拒絕左

希望

之前去日職踢成點

有高美斯仲要佢做咩

有高美斯Major仲簽？

櫻花踢到要降班

大阪櫻花降班次

似羅神要
傑志好小簽咁大名氣

後備+名氣+賣波衫

呢位真係名將

但羅神要中場

如果馬交恆北上就需要個新前鋒, major下半季9成頂住羅斯個位打中堅, 唔註羅斯的話仲有位簽個中場

可以拎件櫻花比佢簽名

有人估富力

咁都計香港

櫻花今年排好頭下
叫佢爆就唔得架啦 分波埋門應該香港大家邊幾個有咁既級數

睇佢射罰球

回哂塘啦，過黎呃飯食

應該點都好撚過基士文

港超炸

賣下波衫都夠啦

搵隻龍黎香港踢波都扭死人

傑志會長伍健在接受查詢時亦坦承，正與烏拉圭名將科蘭接洽當中，並會再羅致多一國腳級中場球員。

傑志會長伍健在接受查詢時亦坦承，正與該名將接洽當中，並會再羅致多一國腳級中場球員，以表該隊對代表香港出戰亞冠盃之誠意和決心。

蘇亞雷斯同卡雲尼隊友強勢加盟港超

華度斯+科蘭+國腳級中場+金東進

肯撚定踢唔掂港超

印超數據都唔靚, 雖然多鬼

辛祖>科蘭

應該俾佢debut對東方
雖然我覺得會變基士文2號

我覺得係bong>dong Jin

吊你老母

可能衰過基士文, 科蘭成一年冇正式比賽

簽得科蘭應該玩名氣, K2不了

又冇費蘭度

38 歲 街場MK完爆佢啦

呢個真係想睇

今季費蘭度都麻麻

真係有機柒過上年了

踢世界盃 著10 一代球王

七年入港隊 咁就真係世界新聞

科蘭透露2015/16球季曾拒絕香港球會的邀請。

科蘭短暫效力孟買城期間，據印度傳媒報道資料，其4個月薪酬折算港幣超過730萬元。

15/16未有亞冠, 邊隊咁重皮

真係呃飯食

科蘭 想踢佢踢波 遠射笠死龍

廢蘭度好過啦屌

佢今季個態好一般

計返週薪大概5萬美金

我覺得都會有用過科蘭

買名氣既summer league, 12場入5球, 4強食紅

一定, 主攻科蘭都可能有用, 反擊一定F7好好多

未落場真正踢過真係唔知
前場波斬唔走，無左上季個態。
後者又老又慢，櫻花降班真係多謝佢。

犀利

科蘭 辛祖 Alex
國腳級中場
唐建文 華度斯 黃洋 福保羅
丹尼 金東進 艾里奧
王振鵬

打多左個, 收alex啦

咪比辛祖條撚屌正選 佢搭科蘭既話假如真係有傳中 兩個都未入到禁區接應

世界盃金球獎得主

科蘭究竟仲跑到幾多仲係未知

你估5件靠佢增強實力咩
呃人入場咋

有得睇好過冇

有指彭拿路上季欠薪達5個月，加上條件欠誠意，或成為科蘭選擇來港的催化劑，惟他已1年未有比賽，加上年事已高，是否有足夠能力應付港超，甚至高水平亞洲賽，仍是疑問。

簽科蘭條數係咪入落marketing到?

屌那星 香港有幾多人會買本地波衫

人地獅吼個馬卡朗尼就39都係a league踢到水準
科蘭唔會港超都撈唔掂掛妓者

賣多幾件都叫賣呀

坐爆幾次旺角場都好呀

有幾多人真係睇過佢幫櫻花踢日職同日乙既比賽 成班9up唔洗本 佢黎港超行行企企射下波都夠屈機啦

香港人真係好難滿足到
明明係亞冠最弱個隊，但又想要個最當打又後生嘅球員。有呢種球員都唔會揀傑志啦。

靠入門票, 如果亞冠有15000成人入場, 都有900萬收入, 應該cover到科蘭同華佬人工

唔知趕唔趕到

2018-01-14 傑志 vs 冠忠南區 @旺角大球場

如果真係落場踢

買飛睇下一次半次都好呀

應該冇可能

forlan場上用途應該唔大
主要係玩名氣波 賣多幾張門票同波衫好過

科蘭6/1前決定加盟傑志與否

歐洲金靴比連登仔講到垃圾
仲要上季世界盃仲係正選+ 有貨賣

科難 overrated

一代球王？

Joey Barton, Flamini?

傑志第一場亞冠分組賽係13/2, 唔知註冊deadline幾時

pirlo or kaka

想要賞金獵人

華度斯第一次簽好似係100萬4個月？

BARTON黎應該打死曬香港D球員

怕且可能都係打過印超既球員

可能係赤道幾內亞國腳級中場呢
打過非洲盃

傳係

場場打大交
坐波監到完約

傑志波衫太窄，肥D都著唔到

有冇人諗下簽迪亞比返黎

MD1 30日前
應該1月14

基士文會唔會有曼聯唔去去傑志呀？
不如留喺馬體會啦戇鳩
港超撚咁撚自大

冇得改? 即係操一周就要決定用唔用科蘭打亞冠

玩臨門果腳都夠啦

咁都可以引到有人衝出黎柒
kezman not grizerman

朗拿癲奴

如果用佢打亞冠都唔知傑志做唔做到入禁區俾科蘭玩臨門果腳, 港超傑志圍攻科蘭就實夠做

先38姐 踢港超無問題啦

其實只係比廢老大兩年

25.4.2. No later than seven (7) days prior to MD1 of the Group Stage, replace or add
up to five (5) Participating Players for any reason provided that the maximum
number of registered players is not exceeded.

最多註30個人
如果未爆額
MD1 7日前仲可以加5個

林志堅夠入過多仔波啦
而加仲要當打年齡，又唔覺佢幾超班喎

原來係d同譯名但踢次級聯賽既柒頭
正常人聽到基士文都會諗起馬體會果個

同埋可以換 (replace)

科蘭keep得住shot power
禁區出少少就可以轟埋去

牙古路咩年紀

岩牙

griezmann 幾時有人譯過基士文?

仲跑得郁？

仲有25.4.1.
No later than seven (7) days prior to MD1 of the Group Stage, replace up to three (3) Participating Players in the event that they are deemed medically unfit to play.

我諗傷可以replace 3個 + 未full情況下以任何原因replace/add 5個

上季射失12碼
今季又無份 註定無緣

有人叫基斯文

如果簽得，會唔用？
厄人入場姐

會唔會頂唔順香港天氣
極速解約走人

仲有要用人造草練波

烏拉圭都係咁熱姐

印度都踢得, 有錢就頂得順啦

仲有呢場

2018-01-18 東方龍獅 vs 傑志 @旺角大球場

白痴仔

傑志會長伍健當日下午就證實傑志斟介科蘭已有一段時間，並且稱是因為陣中主力華杜斯對該名昔日烏國射手高度評價，會方相信科蘭有能力應付亞冠盃比賽，而傑志為亞冠增援目標更不只科蘭一個。

伍健以「武功高強」形容該名年屆38歲的烏拉圭老牌射手科蘭，他說傑志陣中曾與科蘭在印度超聯孟買城合作的華杜斯，對科蘭有極高評價，認為該球員有能力出戰亞冠，伍健稱：「斟介科蘭並非因為其名氣，而是相信其能力可以應付亞冠。」

據印度傳媒報道，科蘭在2016年效力孟買城期間4個月收入約730萬港元，伍健稱不會就斟介科蘭與外界多談薪酬問題，但就相信球迷會樂見該球員為傑志出戰亞冠，也相信球隊可以有金錢以外的其他得著，亦同意斟介已到「待球員決定」的階段，他說：「對方在細節上一直有提出不同的要求，我們也盡量滿足。有信心可以簽到科蘭。」

伍健稱傑志仍有其他球員在斟介之中：「會方一直在努力。」

傳傑志亦有斟介澳洲國腳卡希爾

唔知點解睇到單新聞好欣慰
好似仲有球星肯黎,港足仲有得救咁

$$$$$$$

唔係掛,佢就真係超曬班

呢個冇咩可能

佢唔會啦，佢想打埋世界盃點會嚟

連登仔:咁老 不了

又要打J了

認同，如果佢仲想踢世界盃

個來源咪就係連登囉

快點強姦我

搵羅比堅尼咪仲好，早幾個月仲係自由身

小傑仔算把啦
留名睇我東好過

攞林志堅嚟比

應該會係啲一線國家嘅前邊緣國腳🤔

不如試下中村俊輔
過兩三年普度司機黎傑志不是夢

過2-3年都無亞冠了

你唔係以為會係有世界杯踢嘅正選國腳呀？

入場睇港超了

其實只要cahill冇傷冇病唔理係邊度有波踢
澳洲點都會揀佢去世盃架啦
所以唔係話冇機會既

有冇意大利呢D二線國

唔係呀，佢嫌melb city無得踢保持唔到狀態。而且換新教練，唔知邊個教㗎嘛

而家踢緊印超

所以就係話傑志畀到波佢踢 唔係冇機會黎架

可唔可以簽埋英國國腳卡希爾？

快

澳洲果個頂住先

去傑志場場踢足的話
起碼仲有二十場波

香港波強度不足以令到佢夠態去世界杯喎，真係齋靠6場亞冠咩

班車迷想送走英國國腳卡希爾

咪屈 我想佢黎提高港超水平咋

幫傑志殺入亞冠16強
一定有得踢WC
9up only

認真，要中場咪簽艾辛，人工應該係可負擔水平，雖然無科蘭咁癲有拎過世界盃金球獎，但都算係有名氣呀，話曬都係我車名將

傑志都唔係要呢類球員打亞冠

澳洲果個黎到都超班啦

點解我唔見既

9up

艾辛同萬隆仲有約

講真
有人唔睇好好正常
38歲加成年無踢過
應該正式操練都無
仲要唔知佢有無搵私人教練keep住體能

Btw我支持簽下過氣球星過下癮

調返轉就真係有

我都支持有球星
但睇下你想喺亞冠有幾分囉

科蘭12月想簽返母會有操左排, 但冇落場1年肯定要操耐d狀態先起

櫻花降班其實未必好關佢事，我仲記得佢有場好似入兩三球，但後防幫佢輸返三四球，果年櫻花真係超似打假波。

成隊仲有邊個跑得

成38歲人
操唔起我唔會覺得出奇

Btw,簽埋hea big 我肯定瘋狂入場

我最驚反而係人哋38歲無比賽一年，然後啲本地球員都唔夠人fit就真係含撚

屌西囉，真係有wor

當年基士文同畢特踢成點？

前者上半年踢旺角 下半年作客踢魯營

計狀態, 基士文同畢特都冇科蘭咁癲, 10年10月基士文仲跟住PSG一隊踢, 畢特成個09-10球季都仲係紐記正選, 跟住個半季都有隨隊跟操保持狀態

下年冇亞冠應該會打回原型

馬交恆仲勁過佢 飛馬洗咩簽佢

睇佢完咗場
係球場外面食煙

今季傑志d人其實唔fit, 不過質素取勝

confirm左傑志

Villa follow咗傑志

villa同傑志合作搞足校

而家搞成點

唔計佢，之前訪問過石門中心

villa間野負責制作教程俾傑志去教

比賽感覺同節奏

上半年作客屯門鄧肇堅

睇返金泰敏啦

仲要踢港超, 傑志分隊賽強度仲大過港超

咁基士文又真係踢過馬體會

屌見到馬交恆 傑志 confirm

仲以為馬交恆去傑志

又畀人屌簽假鬼

簽中國cahill 鄭智就正

卡希爾黎港超 入場扮袋鼠跳

拳打角球旗

支持過氣球星都好
唔小聯賽都咁玩 好澳職 美職 日職 印超 土超 呢d
有啲得起錢 玩頭輪 有d畀唔起 尾輪
有時世界級球員 走位動作傳送係本地球員應該要學下 老實講 如果冇呢d香港足球都係萬年唔進步架咋

鄭智唔係中國人係幾正, 中軸線通天老倌

晚晚蒲老蘭又煙又酒又消宵又射精

pirlo去到美職行行企企比人屌
如果個球星要hea你根本學唔到野

借走盧卡斯, 再簽科蘭+國腳級中場

我願意以雙丸代替角球旗俾Cahill打

咁小豬囉，可以免簽

唔係踢緊美職咩？

垃隊 最強土炮

呢件仲好fit

櫻花拎冠軍都唔關佢事啦
降班果陣就關佢事啦

連登

巧多支國球迷mon post牙，不過無用。
留名權建過唔到貓叫

山口螢重傷 柿谷半季就去左歐洲
再加埋山下達也為首既果班後防

哦

一定去捧場

香港國國腳

佢嚟到香港踢 一場波得幾百人入場 嚇撚死佢

如果佢嚟肯定場場爆啦，我一定入場睇

會唔會嚇到啲大陸狗9縮？

即刻科水俾AFC 改改例

可以改乜例吖，改完無得出外援佢哋一樣含

Cahill當亞援？

照正常就會當外援，因為仲有bong

臨退役搵水魚賺埋最後一筆

點知最後黎個楠神順平

場場爆到我乜都得呀

早d訓 睇日要坐校車番學

伍健承認今次斟介與傑志中場主力華杜斯推薦有關，指華杜斯相當敬佩該烏拉圭球星，並予以高度評價。華杜斯曾於2年前與科蘭在孟買城同隊。伍健更稱科蘭將可成為「香港足球歷史上最勁球星」!

科蘭2010世界杯果次真係痴線 不過而家搵佢踢應該都冇咩作用，年紀太大啦

鄭智老定科蘭老?

老唔緊要 無操開先係問題 等你操返起都開波啦 唔通拎亞冠果幾場黎試陣咩

利申 希望簽得成

伍爺爺都開聲會用佢打亞冠

認真唔係無得打 不過堅堅轉bong ok?

一個打前，一個打中後，好難比較兩者實際作用

dani 列斯奧 唔使注都出得？

最新規則係有代表過香港國家隊，加以往有以外援身份打亞洲賽就得，佢2個合符本地球員資格

濕凍

咁又唔信伍件會排，但出咁多錢簽科蘭就一定要註架啦

0本土
認真 睇好傑志拎到4分

小豬係美國份糧540萬美金呀大佬 差唔多4200萬港紙，免簽都冇撚用啦
俾唔起人地份糧

咁貴簽返黎唔打亞冠應該369勁過東方簽吳中超

淨係代表過國家隊就得喇
唔需要打過亞洲賽

搵誠哥科水啦屌
我都係9up ff下啫

計人工金東進都要打，已經想操fit佢

球場上作用可能同吳中超一樣
係賺波衫錢同飛錢

準備入石門掃曬d波衫炒lu

邊鳩個會買吳中超波衫

禾達：好期待再一次同科蘭同場比試球技！

本身效力標準流浪嘅前鋒禾達知道科蘭會極大可能加盟傑志之後，大感震驚。「我唔敢相信佢有機會黎香港落班！其實我本身都幾鐘意科蘭㗎，以前喺烏拉圭聯賽都同佢交過手，佢真係幾勁下。上次傑志未有佢都大勝我哋，我唔敢想像下次對傑志會發生咩事，但好期待再一次同科蘭同場比試球技！」

點解禾達起格

禾達相難搵

邊條撚屌咁醒識搵禾達黎問

I mean佢地嘅分別係一個賺到波衫錢一個唔得

Cahill

可靠消息:連登

全世界上連登拎料

Wesley Sneijder has been told that he can leave OGC Nice this month, just 6 months after joining.

買埋火焰射球

國腳級中場

講真，拎科蘭+cahill人工簽佢仲有用

場都出唔到有鬼用

堅唔堅啊
科蘭 卡希爾

所以我都話出佢棟係前面已經夠

可靠消息 係咪=呢個POST

而家要黎打亞冠呢

你見到馬卡朗尼跑到龜咁慢都可以係澳職入咁多波 更何況本身勁佢幾倍既科蘭呢

簽入林志堅了，迷件的勢力日漸浩大。很多人說，這不是我們熟悉的伍件。起初，伍件創造傑志。球星是虛無的、是生產的，而不是簽。如今，雲加說要有林志堅，就有了林志堅。反件開始慌了，是不是我又做錯了甚麼？去年，我哭著對你說，盧卡斯都是騙人的。你不可能，依賴那個來自大埔的王子。今天，足總杯得到了，我們仿佛回到了那些年。卡希爾、華道斯、科蘭，全是我們的！簽入多於三名球員是技術錯誤嘛？是！但我們就是要簽！把想簽的都簽過來！反件哭了：「媽的！為何不是我想的那樣？這樣的伍件怎能反？！」有的按不住情緒，奔向迷件。有的說要堅持反件，卻私下出濃汁, j 了 512。餘下的反件所剩無幾，迷件表示：「five pieces 是存在的！」

唔好講笑 馬卡未去澳職 係意甲踢 都keep住上陣同有波入
意大利班老人家keep得好 Luca Toni 恩沙基 托迪個堆
唔代表踢日職已經跌緊既科蘭仲得

Diego Forlán has given his definitive "no" to a return to Peñarol in a meeting with club president Jorge Barrera.

人工差咁遠梗係no

體能趺姐 但技術好明顯仲係到

睇清楚係澳洲果個唔係軌果個呀
雖然都夠做

伍健稱去年亦試過努力，希望簽入超級大名的球員，可惜不成功。

真正嘅球王片，香港球員嗰啲全部都係一腳交波，射嚟射去都唔入嘅

無體能支持
幾好技術都無用

科蘭

澳洲拳王

屌喇星又黎

點解當年南華基士文係本地聯賽都踢得咁差，30頭姐

仲有坐緊監果條友

基士文都係燕豪芬個陣威，之後去其他隊都冇邊季叫打得好，可能真係overate左

人地之後下半年同美欺踢

條矮仔頭搥好勁

到時一定入場睇

科蘭就話無班落，可能真係回哂塘。
但卡希爾仲一人之力carry 澳洲入世界杯喎，如果真心買到，真係正。
話唔定三百蚊亞冠飛都有一兩萬人睇

碧咸復出埋啦不如,咁鬼鐘意香港

無計好多大牌黎都係踢養生波。當年畢特黎我懷疑佢一場都唔知有無跑到六公里

當年畢特基本文名氣一般，無得同科蘭比。如果簽得成，真係歷年最大牌球星。

拿拿聲簽到 拎幾場本地波試下仲好啦

人地卡希爾仲當打 唔好幻想咁多啦
人地去中超都大把班主肯出錢請

名氣勁過囇羅神咁多年d星

仲記得有場揾佢射罰球⋯⋯⋯

當年南華個個Caca真係勁

熱狗對傑志都係兩萬幾人睇

卡卡，卡里祖，麥斯維都真心勁。

喺PSV踢咗成4季平均一季入25球點會overrated佢之後喺費倫巴治果兩季夾埋都入咗30球/69場，，擺明自己冇心踢冇keep好狀態

中鋒嘅話冇心踢係死症，本身就要夠aggressive同高度集中

cahill點會黎
要踢世盃呀佢
keep狀態無可能黎港超

踢過兩隊中超啦

港超喎依家

自由身既國腳級中場仲有Lucho González, Jermaine Jones
踢過阿仙奴既Eduardo亦係自由身, 不過佢一定會有興趣黎香港

eduardo當年croatia第1球就係係hk

踢過阿仙奴既Eduardo亦係自由身, 不過佢一定唔會有興趣黎香港

自打漏字

caca真係超晒班

???

有興趣都唔定
international 第1球係賀歲盃入
可係大球場重溫舊夢

週薪駛唔駛六位數

原來羅比堅尼踢緊咖哩聯賽

細哨復出打半場啦

黑鬼華

呢個係艾威呀

btw，科蘭好似語言天份好高，識講6種語言，岩岩加盟大板櫻花就用日文開記招
期待佢講廣東話

Emir都係叫艾馬添啊，去屌柒飛馬做咩叫佢做利馬囉

btw，佢左右腳都好勁

Hey hey 辛祖我屌你老母呀 咁都俾唔到腳

比達

艾馬 艾馬 nonono
艾馬 屌你老母

咁小器

佢識講阿妹都唔識聽啦

馬卡朗尼上年仲打緊意甲喎大佬

10南非世盃 王者
記憶猶新 一個人搶哂flo

基士文份糧都低一浸，合理嘅

咪懶醒喇 核撚突

泰爾斯。舒候斯

可靠消息

Tim Cahill 仲大撚把貨 屈頭鎚

要踢世盃，點都係留澳洲，去中東，日本，什至中超
港超踢到曉飛都唔會簡，佢唔收山都係為左世盃，點會咁on9黎港超

椰子都想買

咁老仲踢英超?

都係踢燒味姐

亞洲佢仲有超班

u sure?一年半無踢波

所以寧願試簽Eduardo da Silva好過

係，人工仲要低好多
但佢踢烏超巴甲都有貨(雖然因為得一腳波所以都係後備殺手
亞洲絕對超班

搵米祖啦

掛左靴啦

搵埋神丹一齊

小學生以為其他人唔識添雞曉

就算係澳洲果個cahill又有咩問題？ 話晒仲係國家隊正選

都無人以為係gary cahill 叻唔切

科蘭夠退左

on9
小學雞呢幾年先睇波以為人唔曉timmy
睇愛都睇左十幾年

佢好似冇公布過掛靴

中場簽夏格維斯吖笨

我又唔係咁睇。巴西之前都係揀paulinho。奧古士圖果啲中超球員。以巴西水準中超都選入隊。咁以澳洲標準未必唔會選港超球員

係嘅澳洲U19隊長就入咗國家隊啦

真 文員

大陸瘋傳傑志簽卡希爾，連登有影響力了

唔係踢緊墨爾本城咩

走咗好幾個月啦

無乜可能，真係簽到真係買波衫 買套票

中超水準勁過港超幾多先得？

大把球星去到中超都唔係特別突出咋

奧斯卡 侯克而家基本上都入唔返國家隊

廢囉 之前保咪又係中超keep 住踢國家隊

無可能
利申:十幾年timmy死忠

澳洲 之前米利根個d都踢中超
但係港超真係太低質啦
點keep狀態

大菲教巴西嗰陣保仲係熱刺
含大15年炒大簡比大菲教先簽保
到今屆世盃外巴西先揀返佢
關大菲咩事

你攞中超同港超黎比

無人要

世界盃年 好難吸到仲踢得嘅過氣球星

我淨係針對9527話保連奴係大菲契仔呢句
事實保連奴打世盃外係keep住有課交先有得踢巴西
好似有場hat trick添 根本唔關九菲事
其他野我冇意見

其實cahill有冇波踢都有得去俄羅斯架啦
澳洲有d咩人揀姐
附加賽都仲係靠緊cahill做功臣

人地話保喺中超都有得踢國家隊
13 14佢都未去中超
啱啱去中超都冇得踢 上年先入返
事實係佢有料到先受重用
同大菲有咩關係

有關方便2年前已經講明只要18年卡希爾仲踢緊波就一定有份去俄羅斯

av係港超已經比假本地踢左去後備席
而家簽多個國腳級中場
連亞冠都無得踢

Av玩完啦

做吉祥物

既然要搵個踢印超，點解唔搵hea碧

好想睇佢場上閒閒企企都撚死班港超

垃圾黎

卡希爾嚟香港踢，ff吓好喇

同佢老死一齊做啦啦隊

黎港超證明自己

因為華度斯, 科蘭呢單野匈牙利都有傳媒報導

科蘭母會話冇同佢傾

最擔心科蘭嚟到，如果一個38歲，無正式比賽成年嘅過氣球星都屌打一班香港嘅後生仔，都唔知點算

佢帶隊主場比人數7:1wor仲聽佢
問意見可能有 但未必有好大影響
15-16兩次美洲盃巴西都有中超兵
但都係搞笑居多 嗰陣都有人話還掂都選中超兵點解唔揀保連奴
2016鄧加比人炒左轉左泰迪先揀返佢
咁你話關大菲咩事

咁都拗一餐

米禾爾人踢西咸？
佢有9條命咩

9527一句契仔就抹煞人地嘅表現
左羅子彈呢d就真係契仔喇
Btw我都知離左題

傻啦
3林都踢唔到亞冠

av ky點都有得踢下

咁佢駛乜離開melbourne搵出場時間

咁如果佢無乜上陣時間
就決賽周未必有主力做囉

我係CAHILL 我考慮人造草會整傷自己踢唔到世盃仲真

其實佢外圍賽都唔係絕對主力,我相信只要佢保持狀態,即使只係跟下操但冇比賽踢,在情在理都好大機會入選,對於一個38歲老將黎講,主唔主力都冇所謂啦,可以退役前再踢一次世杯已經冇遺憾,佢踢港超應該幾屈,頭槌勁到痴線

agger

佢係南華好似跑唔郁

踢港超要供應嘅前鋒都窄窄地 因為用波比波嘅球員唔掂

成日踢到塊面紅晒
好驚佢抖唔到氣

傑志重金斟介前烏拉圭國腳科蘭加盟踢下半季同亞冠盃分組賽，有關消息周二曝光後，引嚟唔少球圈同球迷談論，傑志會長伍健噚日就話，到底係咪簽到呢位星級球員加盟，今日應該會明朗。

港超聯一哥傑志今年首次踢亞冠盃分組賽，當然唔想失禮，所以高層早已決定不惜加班費增援，今次一口氣搵夠兩個有級數外援，其中一個已見光嘅係科蘭，另一個就未定，亦都就快扑槌，因為下個星期要將名單交上亞洲足協註冊。

伍健噚日接受查詢時就話，斟科蘭仲差少少，成唔成事就要等多一日。唔少球迷擔心科蘭成年冇正式比賽，仲踢唔踢得，但伍生話38歲嘅科蘭其實呢段期間一直有保持操練，以佢「卡士」足以應付亞冠盃。

真係傾唔掂科蘭嘅話，咁快搵到下個？

傾唔掂可以註多個韓仔打後面, 或者註返F7

韓仔亞援?
華杜斯?

同教練唔岩 踢得好都無啦啦冇得出

咪為左世界盃所以要上場時間
咁點會港超呀

華杜斯一定註啦
後面本身應該會註一個，一係Kim bong jin 一係 Kim dong jin
如果冇後衛可能註費蘭度，或者加多個韓仔後衛

會唔會咁徙呀註兩個亞援
不如註多個林好過

上年咪註左兩個

吹左半個post 仲未confirm ,最尾會唔會炒車架

啲林咪差唔多卡士實力
仲要今季食咗屎咁

正常啦

炒硬
簽到科蘭我切柒

林志堅當本地?

傑志會長伍健噚日就話，到底係咪簽到呢位星級球員加盟，今日應該會明朗。

三林當外援

本地就當本地?forgot

係, 佢地冇香港passport, 冇資格用本地身份代表香港

【Welcome Forlan!】科蘭落實加盟傑志！

就傳媒近日廣泛地報導科蘭即將於香港復出的事宜，傑志今日正式確認該名烏拉圭球星已經正式簽約加盟，預計他將於1月10日中午抵達香港。

除了落實科蘭加盟之外，早前傑志管理層亦曾經透露過會再簽入多一名前國腳級的中場球員，不過由於守將艾里奧的康復進度未如預期而需要暫時擱置，並在未來一周裡因應其情況考慮其他引援計劃。

為應付亞冠盃的比賽，傑志正積極考慮回收早前外借到其他球會的球員，而他們的回歸亦將影響現時在陣球員可能會外借至其他球隊。

另外，丹尼、列斯奧以及外借的佐迪已經獲亞洲足協確認合資格以本地球員身份出戰2018年亞冠盃比賽，他們將成為傑志出戰亞冠盃的重要一員。

傑志將於1月11日舉行新聞發佈會公佈有關亞冠盃的其他詳細資料。

#WeAreKitchee
#信念如一
#OurFinestMoments
#WelcomeForlan

5件又贏

真係簽到

有錢咪得，佢都係錢行先，唔係都返左母會掛靴

合理發展
J League > 印超 > 港超

留名睇走數

聯賽再加價未

走硬

好似已經落實左

係咪有切jer睇

挑,真係搭飛機黎左先算啦,on9

官宣左

咁都係叫簽咗呀

【世盃神射手】科蘭正式投傑志 下周三抵港
科蘭正式加盟傑志！傑志今午宣佈這位38歲烏拉圭球星，已經與球會簽約，預計1月10日中午抵港，將代表傑志出戰餘下港超及亞冠盃分組賽。

傑志新聞稿表示，確認該名已退休1年的烏拉圭球星已正式簽約加盟，預計他將於1月10日中午抵達香港。除了落實科蘭加盟之外，早前傑志管理層亦曾經透露過會再簽入多一名前國腳級的中場球員，不過由於守將艾里奧的康復進度未如預期而需要暫時擱置，並在未來一周裡因應其情況考慮其他引援計劃。為應付亞冠盃的比賽，傑志正積極考慮回收早前外借到其他球會的部分球員，並將於1月11日舉行新聞發佈會公佈有關亞冠盃的其他詳細資料。
1979年出生的科蘭，於97年在阿根廷球會獨立隊出道，效力5年表現不俗，隨後被當時曼聯名帥費格遜看中，在2002年轉投英超豪門曼聯。效力紅魔期間，曾協助球隊贏得03年英超以及04年英足盃冠軍，但令人印像深刻的始終是他經常門前失機的情況。效力曼聯兩季後便離開，科蘭隨後加盟過維拉利爾、馬德里體育會、國際米蘭、國際體育會、大阪櫻花，到15年「愛回家」返回烏拉圭，加盟青訓時期的球會彭拿路，惟僅一季後便轉戰印度超聯，投身孟買城FC。
科蘭在他多年職業生涯，為不同球會贏得多項錦標，於烏拉圭國家隊亦有顯赫功績。包括在2010年領軍出戰世盃決賽周，取得第四名佳績，並在該屆獲贏金球獎以及金靴獎個人殊榮；翌年更上一層樓，在美洲國家盃贏得冠軍；2013年洲際國家盃，有科蘭在陣的烏拉圭亦取得第4名不俗成績。

科蘭:冇賭J唔簽

有人賭J

咁就真係想入場睇下

姐係會加？

話哂世界級。

其實FREE TRANSFER 都有唔少好野..係爭在幾錢人工,

TIM CAHILL
LESCOTT
Patrice Evra
呢個踢人俾人罰左唔知有無得諗
Bacary Sagna
Mirko Vucinic
Alessandro Diamanti 迪亞文迪都無班落
Marouane Chamakh
Robinho
外援好似最多5個?

人地肯唔肯黎踢呀

留名睇切柒

2POINT...1.無班落 2.又出得起錢,

科蘭呢單勁D 定係普度斯基去神戶船吹得勁D
最後雷聲大雨點少

好多新面孔

最怕科蘭扮大牌
普度斯基去到日職真係當正自己天王巨星

who
懶得追post

2個都有D似,去日職吹到好勁, 走佬都係靜雞雞咁走,拜拜都無句

死雞撐飯蓋.jpg

港女爭住含

神戶球迷對普度斯基都有微言, 一黎表現遜預期, 二黎佢係訓練場當球迷透明, 極少幫球迷簽名影相

港超註 5+1 出 4
亞冠註 3+1 出 3+1

同埋本身有啲外援都得嘅...

原來走左

科蘭有歡送佢 加上降班唔太關佢事

仲係度

個陣睇左幾場,有場對札幌..真係行行企企,遠射無力..
利申個陣有睇下西花D 波...

之前睇過話佢返左德國後失聯,以為佢已經唔見左.

社交天王點會失聯
Aha

pr度點解會變左咁串

其實佢不嬲咁串 係去左阿記先好D 係科隆果時好似試過打教練

butt中場控制節奏超好渦
仲過得佢封死木里奇
不過翻到聯賽就鳩踢

切得

五件都算唔話得 , 明知無機會 都仲重金買科蘭嚟畀腥港球迷打下飛機

球迷真係要買多五件波衫支持下

可能係阿記多fd

robinho出巴西唔驚比人送去italy?

胡仙歷

有機會既話拎雷莊兜既相俾科蘭睇, 問佢莊兜似唔似蘇7

幾日後再鞭

傑志今日宣布，科蘭將會延後一日抵港，即周四（11日）下午2時30分扺達香港（航班號碼EK382）。傑志公布亞冠盃詳情的記者會，同樣順延一日至下周五（12日）下午舉行，預計讓科蘭正式會見傳媒之外，亦會公布亞冠盃場地及門票等消息。

條友不嬲都懶過閪+虛偽PR狗
場場散步,鏡頭背後唔幫球迷簽名都好正常

踢起上嚟會唔會仲廢過南華基士文?

散步都入世界波

心態同能力無關係既

Diamanti 應該有機會啲？

廢